真人真事，條女同我分手同一日同咗第二條仔一齊

我想係到同各位巴絲訴苦，如果唔係我排解唔到自己嘅悲痛，寧願死咗佢算
係咁既，我同我女友一齊咗兩年，間中都為小事而嘈，咁次次都係我氹返佢，慢慢地佢更加密集咁發脾氣，終於我話想分手。但嗰次佢竟然氹返我轉頭，結果我地又一齊返。隔咗兩個月，有一次佢又為我冇交帶而發脾氣，我又忍唔住話想分開。今次佢好冷靜咁講你忍心分手？我嗰陣好嬲咁話係
再隔兩日，我有心挽留返佢，我向佢道歉話我錯。結果佢話分咗手做乜揾佢，仲叫我唔好好似乞衣咁痴住佢。本身我唔expect結果咁差，咁我只好認命係我一時衝動亂up野搞到分手
但嗰晚神推鬼衝，我一時好奇入咗佢ig inbox(我有佢ig pw)，先發現只係5日就已經有同第二條仔嘅拖手相，仲要係佢哥個fd(我見過)，之後我忍唔住叫佢哥問下佢地幾時一齊咗，原來係嗰晚10點，即刻我地鬧交後2小時，我先發現原來我話分手只係導火線，事後佢哥話佢呢幾日係咁扮靚出街，冇傷心過

有冇巴絲可以講兩句？係咪我犯賤話分手在先冇得怪佢

遲早都帶帽架啦 有乜好傷心
呢家直接分手 唔洗帶帽 結果不錯

雞黎咋 冇事既！

呢d女死左都唔可惜 巴打加油呀

屌過就算啦 留種不留情

點解仲有負皮

你自己唔珍惜人 怪邊個

屌咗未？
算啦反正娶唔過呢啲臭西

咁有咩人可以2hr內同第2條仔一齊，第2日po拖手相？

如果你地之間冇問題又點會有第三者介入到

抵撚死

條女一早搵定後路啦

即係一早帽咗？

成話分手煩過女人

佢已經比人扑左 比你地一齊返咪又係有條刺

呢句真

You are not alone

帽最緊要除得快...
條囡去第二條仔到你應該慶幸
條女同你根本都沒感情
你掛住佢都沒用

好事，反正遲早都帽/散嫁啦
你咁易講分手，你自己都唔係珍惜啦

一睇就知你廿零歲啦，大把機會